5個鐘BBQ煙對焗腸聞1個鐘催淚煙

K.Kwong公開邀約羅致光一齊做人體實驗，一齊聞煙測試下BBQ嘅煙同TG嘅煙邊個對身體問題大啲，一人聞一個鐘，不過K.Kwong大方讓賽，表示自己聞5個鐘BBQ煙對焗腸聞1個鐘催淚煙都得。

其實你地係唔係認真左, 記唔記得鉛水事件,講就廷年益壽,叫佢飲就侮辱官員